成個連登都係七一！！！

點解！點解你地仲唔放棄！

明明拉既拉！打既打！被消失既被消失！

因為我地係香港人

當日物資：
清水 洗眼/解渴
毛巾 濕水遮掩口鼻
後備口罩 更換
雨傘 落雨
衫褲 大汗要換

71 牛丸麵

絕對唔好掉以輕心 TG 好可能係基本

push

推

71717171

我地係香港人

連登一早係咁
呢幾個月唔使咁頹

出 出 出

一人一post推71
Facebook ig airdrop

support

七一

七月一日 時代革命

好撚想出街做下運動呀屌